鬼妹係咪唔興戴BAR出街？

鬼妹係咪唔興戴BAR出街？？

有冇外國撚係度？

係

純文字討論？

圖呢？

free the nipple嘛，佢地唔著bra仲要著d勁貼身嘅衫，好開放不過歐洲人好似無咩嘢咁，夏天勁多女飛釘

你老母都唔興著底褲出街呀！

成個bar點帶出街

其實我都唔明飛釘有咩特別

不過我又會想睇

最正係睇到波型同彈下彈下個種乳房感

之前係尖沙咀返工真係見到唔少
最誇張見過著H&M個啲恤衫就咁行
(即係個種有著同冇著冇分別既恤衫
港女會打件背心底個啲)

以前喺外國讀書，大鄉里出城第一次見，日撚日扯撚住行路，去沙灘直情要JJ插沙
日子耐咗，睇慣咗，其實真係無乜嘢
係亞洲人比較保守而已